港鐵撞車變成黑天鵝效應

以為香港鐵路好安全？

一直都廢過中國嫁啦

車費貴已經比中國d鐵路系統屌打

係有班人要起老闆果面諗愈貴愈好

自從接二連三嘅事故

同地鐵官方嘅態度

地鐵遲早都會又嚟多鑊呢個預期係意料中事

如果你講黑天鵝效都應該係撞車前一日個裸男帶出個黑天鵝效應令到今次撞車傷亡減少